[悠二評測]Intel Core 9700K 遊戲測試

intel 第一粒8C8T CPU

今次依然可以提早拎到sample 黎玩

究竟同8700K 差幾遠？

悠二開post冇人理

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

lm

在此我們向所有已開蓋的8700K用家揮手致謝!

又唔係9900k

有冇對比2700x

8700冇開蓋

某幾塊z370要換390

今次借到9700k 既時間太短

真係太短

所以做唔到太多測試

不過我應該會後補多d 測試

有冇邊幾塊Z390推薦下

8700k
5ghz要210w
咁9900k咪

各位仲唔買1000W牛

我聽日會放z390 底板評測

可以留意下

今代值得推薦既係

上代某牌子俾全世界屌既牌子

今次唔會係得我一個推薦

會係全世界推薦

牙膏廠唉柒已經冇貨

performance進步空間已封頂

靠多核心 同埋推高頻率

架構上唔算大變化

Asrock 太極呢

好

未睇

我自己都要睇外國review

6789代既ipc 係咪幾乎一樣

見佢黎緊十幾粒春既i9都仲係用緊6代做底

幾乎係

得好少既增長

係某幾塊唔洗換

係

結論姐係9700k 行4.6GHZ 效能大約係8700k行5GHZ？

除左頂級z370

如果要玩 9系i7 一定係中階z390以上

i9 最好高階z390

m10c換唔換好

又身痕

唔洗下錢周身唔安落

唔係

整體都係9700k 4.6勁過8700k 小小

即default 都已經勁過8700k 5Ghz

又牛又mouse 遲下又ftw3

嗨

8700k 岩岩先開完蓋

仲有隻144hz副mon
計計下今個月已經洗左萬五

仲未計月尾買game

hi

8700k 唔差

9700k 有排都冇穩定貨

9900k 打機係咪性價比極低

預計9700k 9900k正式開售能帶動2700x的整體銷量

好多都係預期內

9700k 同 9900k 都係打機最強

但講耐玩度, 一定係9900k , 有錢就上9900k, 360排以上水冷, 底板8相供電或以上

等睇10nm vs 7nm 大戰

Xfast果邊已經推緊
同有測試9900k
但真係不了

太極用z370都玩到9700k
9900k都ok但預超唔到飛上天

都係果幾塊
太極牙石strix仲有係咪msi唔唔洗換

msi godlike 同asus maximun Formula
仲有一塊係太極！？

用盡到9700k
但9900k好似超到爆佢而已

9900k gaming 都唔係勁咗好多咋

用緊rog strix z370 G matx 訂左9900k 係唔係要換z390

唔洗
但預唔會超到曉飛

2080TI 邊張好

換左360MM AIO先

正式宣佈9900k用水冷都壓唔住, 想超都超唔到, 除非delid + 剷底

intel 垃圾 soldering, 用360水冷排都90度

8c16t gaming= future proof

FUTURE PROOF?
捱到兩年再講
到時16C32T
依家諗返起呢種CONCEPT真係中伏

冇咁快

你估2年後個個都16C32T咩

有錢就asus rog

冇乜就asus dual or giga windforce / gaming

msi 2080 / 2080 ti好一般

但2070 msi幾乎係做得最好

z390 itx邊塊最好

ps.用9900k

jed

asus rog z390-i

用料好似暫時最top

笑死人，thread ripper32核喎

amd多核=勁 良心
Intel多核=冇用

ryzen撚真係狗黎

CPU 作用只會越黎越細比重
d 廠都唔肯全muti core 做野
r6食4 thread 咁依家i5 8400 咪變左夠core 食盡
ryzen 6c12t / 8c16t 多出黎冇用嫁wo
睇完食幾多thread 咪再睇粒u個頻率
咁intel 高頻贏哂

amd 大敗 ，只能做窮撚市場

咁.......暫時以呢個Zen+架構黎講

同核心數下.一定係Intel勁d既

頻率始終高太多.而且單核性能都係Intel強項

比64核你低頻都冇用啦
實際上打機9700k = 9900k = 8700k 就係因為咁多核冇用
你依家買9900k話要future proof 因為有多8thread 我不如用住9700k先等多幾年到時出16core高頻唔要hyperthreading啦

暫時黎講

去到6核同8核呢個位的話

提升高d頻率會更重要

幾年後為左升級粒U 要換新底板 DDR5諗起都煩

當人砌高達咁玩ja

如果我屌粒9700K,其實係咪2千樓下Z390都OK

要睇下邊d先.現階段低階z390除左UD我可以確定9700K冇問題之外.其他千頭價位既板我唔敢答你

但如果千中到千尾.咁應該正路大多數都OK

悠二 想問下
H500i case 冷排只可以裝前面 cpu d熱風會整到成個case都係 咁樣會唔會對張display card 冇咁好？

M11E 幾時有價
同放唔放得入Evolv X

暫時未知

我問一問代理

順手睇下放唔放得入Evolv X同R6呢啲箱

ASUS ROG定係 AROUS 你有邊張?

留名學野

本來已經8700k+z370f 去買maximus XI formula黎玩oc是否on9 定轉埋9700k/9900k

請問UD喺gigabyte 邊一塊?
Z390好少matx, asus z390i 定還是其他建議？
Thanks

搵到啦，is this the one?

悠二會唔會出個hackintosh list？

8700K 開左HT起馬有7核水平

唔會，m11f供電好好多，但比多2千值唔值另計
利申：8086k+z370i -> m11c
當然 我賭你好快心郁郁上埋9系cpu

牙膏

Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
CPU供電係8+4pin。
如果用i9-9900k，唔超。淨係插8pin得唔得？

呢代真係水魚買。為左良率 推厚die換釺焊 同除褲放屁一燃樣 14mm ipc行到盡 等7mm 10mm大爆發仲好。

2080 ti.乜都冇

冇必要呀

z370-f已經好夠做.對於8700K黎講

咪就係gigabyte z390 ud

而家唔多選擇.香港代理又唔知入唔入giga z390m gaming

得返asus 同msi而家係有

我會選asus

嗯

勉強可以

但你而家用緊邊隻牛

M11G

測試平台係windows.唔洗睇

咁應該有9成9以上9700k 9900k都唔洗睇

一般8pin出到>300w, 廠商只係怕你火牛廢會燒線, 8+4分流火牛線就冇咁熱
自組水超到出煙先350W, 普通風水冷超到250W已經好勁, 單8PIN冇壓力

9700k 配2070用msi 定rog strix好

yes

所以睇用緊邊隻牛

如果靚牛都冇乜所謂

個個都問giga z390 ud即係乜
真係冇眼睇技嘉d命名

笑死

本來UD就係Gigabyte 成個系列既名

今代直頭將UD由系列變左單一型號

係咪要等下星期

學到野了

原來我block左條友
唔怪得唔知悠二講緊咩

Letho 勁架, 所以我唔block 佢

Thanks

佢應該指上面某個windows 友

abc 兄覺得我篇底板review 寫得如何

giga z390 ud, master果篇tech野 ok, d相就麻麻, 但我係其他地方已經睇黎相

係tech ok, 就要諗marketing 同 宣傳, 但我唔識

可以參考tech jesus個gamer nexus reviews, 人地將測試方法放入條link, 但篇篇寫一次

最重要係 a.個標題同 b.開頭張圖
比如個標題, 可以係 "板名" - 真10相板輕鬆上新i9-9900k cpu
開頭張圖數27個電感, 我唔理解係乜事, 如果focus tech就可以參考 youtube actual overclock, 娛樂就linus tech

marketing 同宣傳我都唔知點做好

同埋香港實在好難做

有d 牌子同代理俾左件野 你一定要寫好佢 如果唔係下次唔使指意再借到個個牌子或代理既sample
我而家已經俾某d 牌子同代理black list 左
香港呢個地方太細 一篇文章可能影響佢地 佢地會逼你 件野唔好都要寫好佢
但我唔想咁做 我想維持中立既立場
所以有時我真金白銀買件野返黎我都要做
你地都知道 我yujihw 冇廣告

當然有d 牌子或代理我好欣賞

我寫衰過 都會依然借出sample 俾我

其實有好多牌子搵我寫

我事前都會講句 我只會有乜寫乜 件野唔掂我就真係寫到唔掂

有d 俾我寫衰過一次就black list 我

香港

所以我愈來愈少產品可以寫

收到既sample 太少

香港呢d 地方 寫文章都冇乜前途可言

我都係純粹個人興趣先寫

我最憎d review 寫到成篇飛機文咁

唔怪得咁少野賣

我所知 一篇review 可以幾千蚊同萬幾蚊黎寫

條件就唔使講 一定係寫到有幾好就有幾好

最好就打哂飛機成地精咁

間間牌子同代理我一開波講哂

我唔收錢寫 我求你俾件野我寫

結果

賣野就唔關事 同寫review 兩回事

賣野就乜都可以有

有channel個 marketing 同 product 個 marketing

我係講channel個marketing, 你要問人/請人做, 再揀方向

linus就嘩眾取寵, 包華同gamer nexus, 就tech, 講view數, 無話邊個方向高, 邊個底

香港做電腦硬件channel一係英文, 一係打贏hkepc

剛諗起風大, 人地做hkepc同台灣 review, 但唔覺得佢有大參考價值

我而家review 其實加左好多英文元素

等多d 外國user 或者media 留意我

都開始真係有

你個情況幾似下面呢條友

佢有潛力做大, 不過要長時間成長

另外, gamer nexus都被intel(好似係)封殺過, 之後佢地買粒es cpu照做reviews, intel根本封唔到一個有view架channel

gamernexus 我都好鐘意睇

等我資源大d 我會買多d 產品做測試

中肯評論。
所以i7-9700K處理器較i7-8700K處理器勁小小就係咁解，但i7-8700K處理器用家應考慮升級至i9-9900K，而不要升級至i7-9700K處理器

建議黎

連登有好多巴打都追新貨, 睇下佢地會唔會唔得閒砌又或者d parts未到齊, 就借黎玩兩日

btw, 香港最齊件應該係hkepc

點借

我點樣用個客既貨黎試

我唔會咁做

個d 巴打肯我都唔肯

epc....我唔評論啦

唔係不問自取

而係個客簽收左再問佢借, 好似爸爸個兩張asus 2080ti咁, 條nvlink幾日後先到, 咁有張2080ti咪無用囉

我唔係諗緊呢樣

純粹唔想麻煩到佢地

而且我做review 要拆 測試好多野